點睇男友叫女友化多啲妝

男朋友話想我平時化下妝 打扮下 同唔好嚟嚟去去都著嗰幾套衫
聽完好sad
各位巴絲點睇？

分手

其實自己都最好裝扮下
除非你條仔外表好宅
咁就無必要了

好正常
但你本身對打扮冇咩興趣就唔洗搞咁多 整整齊齊咪得

我個樣係普通女仔咁 平時我會畫眉先出街 佢意思係full make up

係咪好多男人都想女友化妝？

Nonono

咁即係點？
係咪嫌我樣衰？

我女朋友平時都冇化 我都冇話特別想佢化
不過可能你男朋友鍾意果啲OL type掛

gay

個妝會搞到個人好假

同你調返轉
男朋友叫我唔好化妝
唔好着咁靚

嫌你醜 唔帶得出街

利申 一直都係素顏無化過妝

個人喜好掛 我鍾意正正常常

Ok

搽下唇膏囉

我都第一次聽到有男人咁要求我

已經日日有 眉都有畫

平時叫女友唔好化

咁好

咁你覺得叫女友化妝係咩意思

其實化足既話佢著得7出街會好怪

覺得你素顏樣衰
咪叫你化下打扮下先出街

你係咪面色唔好
捱到有點累望落唔精神

我都唔知
但當我見到朋友日日著褲 素顏 但佢條仔都好錫佢 無要求過佢打扮之後 幾心酸

佢打扮普普通通

男朋友係好注重外表果d？
佢自己都好姿整？

唔係 打扮普普通通

有咩好sad 係人都化左妝靚d架la

叫得你化妝=覺得你唔靚=覺得你悶日日都係果幾套。
我係仔都會想拖個靚靚女朋友，最好就著得好靚，又露膊，又ol look, 又文青，總之唔同look 啦

咁你女朋友唔會攰㗎咩

攰咩，對自己有d 要求既女仔都會係咁 日日頹tee 老牛，邊個頂得順另外，肯為男仔打扮下自己既女仔真係好得人鍾意，咁煩都為你咁做

分手啦屌 真正鐘意你係會覺得素顏 最自然既你係最靚

咁我覺得已經夠 唔需要full makeup 囉

幾撚多反社會毒撚

利申 我自己平時都會搽下防曬畫眉同搽唇膏
我男朋友好愛我 就成日求我素顏

淡淡地，再轉下look 其實好夠，大把look 可以轉啦女仔一個月日日一個look 都得tim

係
正常都係叫條女唔好化妝

Agger 但溝通下先

同我出街話化都費事，約左 D 朋友或有飯局就化

俾d新鮮感啦
每次見面先有驚喜

絲打 難聽d講
就係覺得拖你出街好醜
想你執番正
我覺得你男朋友個心態好差

你執執啲眼耳口鼻先出街啦大佬
農曆七月 你嚇撚死人呀

其實係開post前我都大概明明哋 多數都應該係嫌我唔靚 同睇得好厭
因為我男友平時出街都正日𥄫女 當住我面回哂頭嗰種
尋晚佢話想我化妝 著多啲唔同衫 一諗到佢𥄫到回哂頭個樣 真係好upset

唔正常啦
我不嬲叫條女唔化妝
個樣愈蠢愈可愛

平時約佢，衫係會著靚少少但係唔會化妝。有次化妝出街佢叫我下次唔好化
我有問過佢，拖住個靚啲既出街唔好咩，佢話平時咁樣已經好夠

你係巴定絲

Sorry囉

即係你樣衰囉

我連有飯局都唔會

屌，我都開過個咁嘅post
i know that feel
雖然化左妝個人實係靚啲，但咁你仲係咪鍾意我，定係鍾意化左妝嘅樣

咁後來點？

鍾意你唔代表一定鍾意你個樣
但都想你外表變更好
叫你化妝就代表唔鍾意你
咁叫你俾餐飯錢一定只係鍾意你d錢

我男朋友反而鍾意我素顏多啲，不過我係嗰啲出門口要好耐，好care自己outlook嘅人
所以我好愛我男友，但我會教佢點襯衫，叫佢唔好成日着得咁頹或者柒
我唔知樓主男友同我係咪同一類人，但我覺得care你外表唔代表唔愛你，最緊要睇佢平時點對你

我男朋友都成日𥄫女，仲有成日同我分享
甚至會同我講 呢啲pat pat一定好好揸 呢類說話，不過我知佢講笑同埋無傷大雅，所以我間中扮發下小脾氣就算
其實邊有男仔唔𥄫女唔睇av，做咗但唔代表佢唔愛你，都係個句，佢平時對你好唔好先最重要

我男友平時都無點打扮
平時對我時好時壞
我諗我哋應該係一般情侶 未到完全淡如水 但一定唔係恩愛

我反而唔想女朋友化妝 搽唇膏都唔撚想但佢堅持要

正常都要比面自己條女㗎啦
除非自己條女真係好唔掂
我嗰個唔𥄫女唔睇av
平時對住佢都無化妝
就算無化妝佢都會照帶我見佢啲朋友
不過間唔中化吓妝幾好嘅 會覺得自己好靚

即係本身你唔掂，要靠化妝著衫先睇得下

其實你係咪好難搵到男朋友？

每對情侶相處方式都唔同，無論我定我男朋友都係對對方時好時壞架啦，呢啲好難避免，但我哋一齊4年都算仲幾恩愛
但無點打扮同唔打扮又係兩回事，我都成日背心，tee，短褲出街，但其實都要襯過全身，包括個髮型同個妝，所以要睇你平時咩打扮先知佢嫌棄你定純粹講下

唔係 我都幾多人追
只係覺得關係係要經營

普普通通 整整齊齊 都有畫下眉 都多男仔追

I know that feel
化妝多數係自己想靚

咁矛盾嘅
關係係要經營
但唔係由無到有
除非你都好享受咁嘅模式
如果佢嘅行為令你唔開心
不妨反映吓 唔得咪分 反正有人追

咁真係理解唔到佢點解咁講

男人角度

其實我覺得平時無化妝習慣係無乜野
但間唔中有一日有化係一種驚喜黎。
特別係相處得越耐越需要呢種「驚喜」。
你揀岩時間化仲會有加成，例如要出去見人，出去一啲活動場合，紀念日etc。

調轉男人都係一樣。

咁長期唔化妝
自己唔厭 對方都厭啦
咪間唔中化吓囉
但其他嘢要有自己底線

應該係你素顏好唔掂

絲打 有時反映就係嗌交 佢會話我成日話佢錯
講得多 感情就係因為咁而淡哂 所以我都唔知點反映
其實佢有連登ac 一陣睇完 應該又會屌鳩我數佢同指責佢

幾多歲

啱啱㩒起底
個acc兩個人用嘅？
如果反映就會嗌交 啫係連溝通都做唔到 仲講咩經營 btw你有個post話條仔tag第二條女 咁你都忍到

我27，佢29

我覺得正常女仔同男朋友出街都好應該打扮下

平時你幾hea都無所謂但帶個柒頭出街好無面

男友嫌你唔打扮 覺得帶你出去見朋友好無面

飛得

老實講，我覺得從你講既野好小朋友

提外話：點叫到女友脫毛（面手腳），又唔傷佢感受？

嗰次佢話我小題大做 話咗我好耐 話正常人唔會點介意
幾乎次次有問題都係我錯
我忍咗 忍到後來大爆發到分手邊緣 我諗我哋無任何一個問題係解決過

我以為你仲係學生

千萬唔好 一講就一定hurt到人

我太幼稚定點

你講到咁，根本唔係化唔化妝問題
係你地相處上有問題

佢自我中心
你一直屈就自己都唔會開心
可能我唔正常啦 我好介意
但我男友願意放低女性朋友
仲咩都比我睇 等我安心

巴呀
講真十個男人九個都係嫌身邊果個化得太勁，會失真
我覺得化個淡妝 畫條眼線
個人精精神神就ok
至於衣著，唔好太娘、顏色唔好奇奇怪怪就好（紅襯綠果d )

俾錢佢脫
我諗好多女仔都想咁做，但無錢去脱姐，如果唔太嚴重就會覺得將錢放喺呢啲地方好浪費

識一對情侶，男方幾靚仔，女方係校花好靚女，但女方從來無化過妝
男方都無要求過佢化，反而係叫佢絕對唔好化
男方既喜好由：鐘意女仔化小小淡妝》好憎女仔化妝

再識一對情侶，男方正常樣，女方真係公認樣衰，無論個時公司入多幾多個新人，最樣衰都一定係佢，佢都係我見過最樣衰既人
個男人成日叫佢化妝

結論：你樣衰

比錢佢脫就無咁hurt
再用啲語言藝術
我自己自動自覺脫曬全身
因為佢鐘意奶 不過佢話留返個肚仔有毛
無曬會好怪

正常冇男朋友會叫女朋友化多啲妝
男朋友話我素顏就最好 求我素顏同佢出街
不過我覺得女人點都化下淡妝好啲

脫哂全身
但你男友仲係度呀吱呀咗，多多要求咁

佢係認真叫你化妝定講笑咁講？
如果認真就真係好唔俾面你

咁㗎咩sosad
我都幾多人追下 真心

唔好咁講嘢啦
樓主話有人追 應該唔會差得去邊

樓主，拍拖結婚兩個人既生活，並唔係以人地點點點而參考
唔係根據人地點拍拖你地就應該要點
要搵到你地兩人既相處模式，溝通好重要
慢慢你地會搵到你地既價值觀等等，唔岩既就應該要諗清楚你係唔係要同呢個人一世
你呢個年齡，我諗你都唔會再諗小朋友個種拍散拖
如果你係繼續係等其他人覆你咁正唔正常，係唔係要人認同安慰你，你可以唔使理我
問題唔係化唔化妝，講左D咩你自己諗下

Ok 我明白 我會諗諗

同我男友一樣 佢睇開ig港女po 成日叫我畫眼影畫線 化下妝 但我一向都唔化 最多查下bb cream 唔鍾意搞咁多野係塊面
我識某d朋友 佢地都叫女友唔好化 化左唔同你出街 好羨慕人地男友咁好

我中意素顏多啲(樣正常或以上)

搽BB cream 算唔算化妝？

我唔係樓主呀
我男友叫我唔洗化妝
我都由打扮靚靚變到差唔多日日tee加牛仔褲就算
啱啱一齊咗一年 日日見咁滯 仲好恩愛

agger

男友叫我唔好化妝 因為唔想錫到粉呀lipstick呀 中意我帶眼鏡素顏 但我下巴都幾多瘡 我自己就中意化妝 始終化妝係因為自己而化 增強自信心 同埋化唔同既妝都係好正既事

好過佢叫你唔好化妝
但出到街又望住d濃妝mk妹

身邊人經歷

前度個家姐
佢前夫同佢講
化妝先好同佢出街

結婚幾年
最後出面有第二個離婚

btw佢家姐樣唔差的

啫係你樣衰

啱
通常佢錫你係覺得你唔化都夠靚
驚你上街化咗俾人睇蝕
而唔係覺得拖件素顏影衰自已/
要拖個靚女攞威

仲有叫自己條女著樽領
然後望低胸mk妹

我只可以話
佢有幾愛你
心照啦

樓上啲人咁極端
其實一齊得耐 條女鍾意化咪化 唔化咪唔化囉
佢有表達意見既自由 你都有權決定跟唔跟
不過出席某啲場合 係應該配合少少 唔好全素既 除非你真天生麗質啦（好多人自我感覺良好 但其實 ）
樓主咁大個人講野口吻仲好似未成年咁

好多女會拎自己唔識化妝同從來唔化妝黎打飛機自豪
從而搏人讚佢天生麗質好清純好不造作

每個人睇法都唔同嘅，
我男朋友會話反正人哋有得睇無得食
只要唔著得太過份，走光
就無所謂

化妝對於我黎講從來唔係取悅任何人
只係取悅自己
一黎生得唔靚 二黎個樣好殘
爛撻撻咁出街我真係接受唔到
同埋如果個日化妝撞手神畫到條靚眉或者眼線一take過自己會好開心
化唔化妝係個人選擇 你過到自己就冇問題

佢同你扑野果陣係咪合埋眼

男朋友最想都係女朋友舒服就好
真係愛你嘅男仔唔會介意外表打扮
反正最尾著咩衫都比佢除架啦

態度正確 我都係咁諗

我都好矛盾，又想化，又想慳返d時間同錢

現在皮膚有少少事，無得化，覺得好無自信

我男友無特別要求
但佢話特別節日可以化下靚少少
不過我屋企人又唔化妝無化妝品
我都無化過唔識 又唔想哂錢買住
始終仲讀緊書
加上我皮膚易敏感唔敢整太多野上臉
出街最多掃個粉底 臉色好少少咁
會修下眉

真係嫌你樣衰唔會同你一齊啦

係